[求助］eBay 退款問題

我係eBay bid左錯左樣野，信用卡經PayPal 俾左錢，checkout 果時用左guest. 同賣家傾左，佢話肯退錢，eBay個交易都取消左。

但之後幾日我都有問eBay 同PayPal, check左幾次都話個賣家未做退款。但個賣家就話搞緊，PayPal 要3-5日。

想問下個賣家係咪有古惑？

佢唔退比你都咬佢唔入
佢慢慢退比你都得
不過係咁慢架啦 佢地wfh 應email處理野都係慢

有冇人試過？

Push

試過幾次退錢，eBay 退比你好快，賣家退就真係要睇賣家幾時去攪

經PayPal 付款舊錢應該係PayPal 度，應該好快退到。

利申：試過幾次，以後都用PayPal 較安心。

放心啦
時間問題

paypal 應該冇事

我個case要賣家手動退，賣家話搞左，我拎個transaction ID 去PayPal check左幾次，都話佢未整。ebay都話佢淨係cancel 左order, 未按退款

你咪同賣家講囉，其實唔洗怕，錢一定攞得返，係遲少少

EBay 一定幫買家架。如果賣家遲遲都唔比錢你，你可以FILE CLAIM，賣家定要回應的，佢唔回應EBAY 會強制係佢户口扣錢過比你。不過要一段時間

PayPal 叫我問佢拎個退款transaction ID, 佢就消失左

eBay 話退錢要搵paypal, 咁岩佢地又放假

舊錢已經過咗俾賣家個PayPal 度，如果佢提左出嚟，點追究？

點會咁快過，定係你未收貨就話收咗

我都唔知過左未。我用信用卡經PayPal 俾錢。eBay cancel左個order. 之後發覺佢未按退款

直接打上PayPal問

等星期一佢地開工打，thx 👌🏻👌🏻